傑志vs曼城完場全部同我著燈！

快手whatsapp在場嘅fd完時開閃光燈fing到球員離曬場！